屌你老母韓畜仆初瓏真係好撚煩！

屌！ 死撚開啦係道r fd

請你食飛🚬下火

一早block柒佢

借個火比你先🚬

我e+好火🔥

禾地有咩吾會呀CHING？

CHING過年有冇出去呃煙食🚬

我封d煙灰比d細路🔥

韓畜

我去親戚度拜年 走果時耳仔夾住4枝煙走

外賣仔

煩到仆街

SORRY

好嬲呀

唔好再貼韓畜

老野吹支🚬先啦
陣間開佢波

屌 整臭晒我個朵

噴鳩佢